中原同美聯無生意, 仲要炒人, 點解都仲要打中美貿易戰?

啲AA算唔算損人不利己?

老母話早排美聯aa同中原aa打架搶客

中原 美聯 都係中美姐
兩邊大戰左好多年

我仲問佢中原贏定美聯輸 好似話打和